lag過閪 發生咩事

load張圖都load勁撚耐

load唔到圖
double click唔經lihkg ser先睇到

我post兩張圖 兩次
每次都淨係load到一張

應該正常返

yes